三月 娥仁 g持區 🙄

等 月夕花朝 入黎

做咩搵我 我新飯

Btw,留名支持

真嘢唔好攞出嚟講 嘛，上個po又係你話既，你淨係推po，如果你唔推我都唔諗住開囉

不過可以幫你推

ahin

圖海出現了

好少，唔夠你其他post多

只支持月娥

好似上面咁分開貼好d喎，上次太多張個app撞左

Ok冇問題 因為我平時用電腦po

咁多個髮型之中我覺得最好睇

識貨 其實佢呢個髮型長度啱啱好 中間唔好太短

OL

回帶 OL look好索

係咪就黎cb喇，幾時先出teaser㗎

仲未知 但係今日有好多圖

一陣po

圖海

冇貨 得幾張咋

等你

[#AHIN]
Cheer up by looking at me🤓(hope it works..)

#MOMOLAND

[#AHIN #NAYUN]
Miss us?

#MOMOLAND

今日

嗨

掂喎角度

因為佢哋有名lee family

快d cb就好， 大把新野俾你推

我都想，不過到時save到手軟

係咪話三月?

係三月不過未confirm邊日 睇下cb啲圖多唔多到可以推爆1001 先

ahin燥底

咩事

你睇下有啲人淨係鍾意一兩個成員,唔尊重ahin

咁又係吖，d人討論MMLD通常只係會提起邊幾個 ？唔係阿N就係阿J或Y囉，你睇依度以往既po就知啦

都係所以某程度上佢哋唔係鍾意mmld 淨係鍾意個人

起身推po喇~~

俾我訓多陣都唔得
推

長髮牙軒好靚

一推即刻有人入黎

駁唔到 又會咁橋

sick ball

每日一嗨

Hi

夜深一推

快啲訓 夜訓皮膚差

起身繼續

喂夠鐘推po喇

訓多陣先

ahin應該係隊內人氣算高？
其他成員連名都叫唔出

佢daisy nancy 英文勁

平均囉

佢哋三個英文最勁

effect

bboom bboom 頭

搵唔搵到後面張海報

嘩呢個有啲難度喎

最近都冇乜睇佢既野 因為有你貼

早唞喇 聽朝繼續ok?

梗係會啦 你都係早唞

起！身！喇！
推！po！喇！

今日放假可唔以可畀我訓到十二點
推

190302 K리그 개막전 출근 프리뷰

仲有冇多d今日呀

開始冇貨了
Btw你哋like唔like bboom bboom頭，鍾意我先po

直陰冬菇頭？

Yup

去！馬！啦！

夜晚唔好攞手機開

我部電腦仲廢過手機

咁你因住呀

真係bboom bboom頭

起！身！唷！
推！po！唷！

推

仲有冇尋日既

要搵下先ahin飯拍少

頭先喺utube見有人放妍雨尋日條片喎，有冇人拍左佢呀

淨係搵到咁多sor

起碼有囉

好喎

多謝欣賞

終於被我r到幾張高清

高汁一推

藍con

我係回帶L

靜蠅蠅咁既，有冇野推呀

俾你估中咗添

Cb前不嬲都係風平浪靜

型到爆

呢排真係冇曬貨

推舊貨囉

佢部第幾代？

應該iphone8

最近加多部ip XS

仲用緊xperia都就黎3年

廢係電腦，就黎10年既mbp

都係覺得用an抄野貼野快過ip，ip出左過10年抄字功能都冇改良過

我部mbp慢到仆街 ，ram得4g

個os舊到連新版chrome都裝唔到

我講錯，係 XR 唔係 XS

未cb之前繼續 啊呢㗎哇啤啤啤啤吧吧 囉

睇錯月娥

Xr都好呀

出咗消息3月20號cb

就到喇，個po可以加速喇

推到500已經好滿足

唔知幾時出teaser呢

我都等唔切 希望早啲

모모랜드 5th mini album
‘Show Me’ Scheduler
2019.03.20 18:00 (KST)

#모모랜드 #MOMOLAND #ShowMe #MOMOLANDIsBack

唔知講乜好

上次cb

起碼有新歌先 爭唔爭得贏其他隊其次

你今日唔記得推po喎

睇睇上次cb po 算唔差㗎喇

我冇貨

都ok

舊貨都係貨嘛

推po喇喂

啊呢㗎哇啤啤啤啤吧吧 囉

喂起身喇，第二百貼喇，今日出teaser喇

二百貼了， 尋日等到12點都未有 唔知會唔會delay

今日應該冇相

咁咪冇得高汁推po

因為尋日官方宣佈時間表會轉

應該過多一兩日有圖

幾時有teaser

唔知

上面個時間表呃人既 又話11號

官方宣佈teaser延遲

推po喇！未有teaser都要推㗎喇~~~

Ok

real

睇吓邊個出先

呢個係官方㗎 真係最後版本

0000 等你出圖

一定會再唔係去住mmld集中區睇住先

모모랜드 5th Mini Album
‘Show Me’ Photo Teaser 1. 아인

2019.03.20 18:00 (KST)

#모모랜드 #MOMOLAND #아인 #AHIN #ShowMe #MOMOLANDIsBack

入黎踏場 支持小穴月
留正評

我都估得中喎

p 到咁瘦

p得過份咗 但幾正

其實初出道好瘦

個個黑長直都靚啲

得閒冇嘢做入嚟踩場呀

今日有冇新貨

5點

[#아인]
컴백 둑흔💛

#모모랜드

竟然有圖

勁喎

長髮

髮型完勝其他

咳咳

agree

yeonwoo 都carry 唔到

好波

哇牙jooe造型唔錯 差d唔認得佢

今次個個都唔差吖
btw，平時有冇留意mmld得閒就去佢哋個post度睇下 佢哋好歡迎你

冇睇出面既po好耐囉，一直開住自閉模式嘛

自己都有咁多po要管唔得閒睇人地既po囉

咁又係你咁多post真係好忙 我而家推一個已經好辛苦

出晒未

應該之後仲有

夠鐘推po喇

今日有冇貨

暫時冇,有其他成員不過唔會喺度po

190316

巴打鍾意娥仁?

？係歌名?[/

咁點叫呀

係咪 我地而家要唱既係「問號」

大家細心欣賞 ~問號

係呀
想知點解中文叫娥仁但英文係ahin

好少人鍾意ahin 識貨
btw我都想知 中文名好似奇奇怪怪

momoland紅歌唔紅人
大部分人淨係識Nancy, Yeonwoo

真吖 巴打心水清
但竟然唔係鍾意佢哋兩個有啲驚訝

I take both

仲唔快啲過去留名

回帶都係淺色好睇啲

期待showcase

Sorry啱啱唔記得咗post

好qq我都想要

認真今次首首都好好聽

聽晒隻碟未

當我上面冇講過

好鍾意佢條格仔裙

我都覺得好靚 vans裙

牙jooe個造型好掂

我都覺得唔錯

夜晚十一點有mv呀

第二條mv

終於等到

係咪叫 pink 版

ok你地 SO HIT

hot!

打錯字

細聲啲 俾下面

今日五點

push

秒速g持

原來仲有橙色既

終於等到ahin黑長直

除左男仔頭真係乜都試過

mv製作花絮

牙hin圖海區

你最期待嘅圖海

ok繼續繼續

好睇

聽晒隻碟喇

Dispatch圖

thx巴打

除左主打，what u want 同 holiday ，其餘兩首冇意見

頂帽跟髮型好襯喎

世界級甫士

今日出左張MCD傳媒圖喎

未有貨

就係依張

高汁二推
神級手勢？

多謝捧場
呢個gif好q

(((((((((月夕花朝))))))))

起身喇！

音銀吖！

錄影吖！

ok

今日仲有冇？

有，但我今日有啲攰一陣先po

唔緊要囉，慢慢啦

依個po領先我其他po十幾廿條街吖 ！

咁又唔好咁講 我都係好懶 haha

唔係講笑㗎，其他po冇一個過左300，咪話300兩百都未過

都係你識欣賞啫

點睇上次cb po，唔係淨係佢喎係全團都唔過300

我成日回帶呀嘛

[#아인]
오늘 응원와준 메리 여러분 너무 고마워욥💜💜 아이돌온도차에서 입은 텔레토비💜💜

#모모랜드

天線得得hin？

幾得意想拎條天線

今個月咁快就完，你用左咁多心機時間我都唔想開新po囉 ，不過標題又寫住三月喎

唔知去站務台叫admin幫我地刪走「三月」佢肯唔肯？

冇左三月我地就可以繼續囉

下個月冇理由仲推三月㗎嘛

唔緊要啦

或者我試問佢 唔肯先諗點啦

今日仲有冇fansign

就黎有得見佢

恭喜喎，我上年都見過

應該仲有

羨慕

你唔喺香港咩

係呀但冇得去韓場嗰邊

[#AHIN]
Inkigayo today❤️ With a big ribbon🎀

#MOMOLAND

今日佢係一份禮物

真

thx

好想要佢對手套